(無圖)民賤聯議員葛珮帆，陳克勤公開表示支持德國

改咗背景做...